呢個時勢做中資銀行係咪好on9

失業左一排 岩岩有間中資銀行比offer 做唔做好
將來英女皇會唔會唔收我

袋住先 有其他咪走

睇送食飯啦
有野做咪好囉

入去hea做

冇飯開重點抗爭 做住先

有機會

入支企, 要實名簽名支持国安法

你CV有支企, 有朝一日你去到外國搵工/移民入藉, 你認為會唔會係Bonus呢?

令左錢先，加收風

入去，跟著爆黑料

又唔係做d違背良心既野，有著數r盡佢

要vetting既機會應該唔高